ZOOM 早堂 同學仔就訓左着

同學仔缺精氣元
上堂要精神啲
比啲掙扎好無

謝謝你令我笑左陣先可以精神上堂

屌你老母擺我上網

我都見到

好！精氣神先！

我都想訓

Show Blocked User - 左腳踏右腳就能飛

同學仔記得要提下佢啊